{
    "questions": [
      {
        "id": 1,
        "level": 1,
        "question": "1Czy ziem5ia jest płaska?",
        "answer": ["Tzzak", "Nie", "Totalnie nie"],
        "truth": "Nie"
      },
      {
        "id": 2,
        "level": 1,
        "question": "2Czy zorza po4larna występuje w strefie śródziemnomorskiej?",
        "answer": ["Tsak", "Nie", "Częściowo"],
        "truth": "Nie"
      },
      {
        "id": 3,
        "level": 2,
        "question": "3Kto jest autorem teorii heliocentrycznej?",
        "answer": ["Newtreon", "Leonardo Di Caprio", "M. Kopernik"],
        "truth": "M. Kopernik"
      },
      {
        "id": 4,
        "level": 3,
        "question": "4Kto odkrył Amerykę?",
        "answer": ["Koelumb", "Vasco da Gama", "Żaden z podanych"],
        "truth": "Kolumb"
      },
      {
        "id": 5,
        "level": 1,
        "question": "5Czy ziemia je8st płaska?",
        "answer": ["Taggk", "Nie", "Częściowo"],
        "truth": "Nie"
      },
      {
        "id": 6,
        "level": 2,
        "question": "C6zy zorza polarna występuje w strefie śródziemnomorskiej?",
        "answer": ["Tassk", "Nie", "Częściowo"],
        "truth": "Nie"
      },
      {
        "id": 7,
        "level": 2,
        "question": "K5to jest autorem teorii heliocentrycznej?",
        "answer": ["Newddton", "Leonardo Di Caprio", "M. Kopernik"],
        "truth": "M. Kopernik"
      },
      {
        "id": 8,
        "level": 3,
        "question": "7Kto odkrył Amerykę?",
        "answer": ["Kogglumb", "Vasco da Gama", "Platon"],
        "truth": "sds"
      },
      {
        "id": 9,
        "level": 1,
        "question": "8Kto odkr4ył Amerykę?",
        "answer": ["Kofflumb", "Vasco da Gama", "Platon"],
        "truth": "Koluasamb"
      },
      {
        "id": 10,
        "level": 1,
        "question": "8Kto odkr1ył zje?",
        "answer": ["Kolumb", "Vasco da Gama", "Platon"],
        "truth": "Koludsmb"
      },
      {
        "id": 11,
        "level": 1,
        "question": "8Kto odkr4ył Bali?",
        "answer": ["Kodlumb", "Vasco da Gama", "Platon"],
        "truth": "Koldsumb"
      },
      {
        "id": 12,
        "level": 1,
        "question": "8Kto odkr4ył Francje?",
        "answer": ["Kolutmb", "Vasco da Gama", "Platon"],
        "truth": "Kolusdsamb"
      },
      {
        "id": 13,
        "level": 1,
        "question": "8Kto odkr4ył Juri?",
        "answer": ["Kolhumb", "Vasco da Gama", "Platon"],
        "truth": "Kolasdumb"
      }
    ]
  }